發生咗咁多事 哩兩日打算咩都唔發生？打算繼續忍？

隔離post整合

警邊連環發射催淚彈 及 布袋彈 橡膠子彈
（有示威者表示瞄頭情況再有出現）
（求影到嘅片或者相出現）

警察X黑社會嘅合作

黑社會血洗元朗
（有指大肚婆都被打至瞓低）
（相唔放住 希望證實到大肚婆為大肚婆）

警察包庇黑社會 （車cam影到警察等黑社會走晒先去現場「執法」）

有晒時間

警黑友好片段

港鐵冷血逼市民落車唔閂門

（受害者錄音）

建制議員（何君堯）與 黑社會合作

何君堯同黑社會講：你係我嘅英雄

警方白衫就元朗事件對記者嘅回應

.
.
.

7.21
香港發生咗咁多野 政府警黑 合作無間
而元朗黑社會件事仲繼續緊

7.22
香港會好似平日咁照常運作？

以家政府用黑社會治港
用警察恐嚇市民

7.22 一陣間做唔做到三罷我唔講
但係
7.23 再搞一次集會得唔得？
理撚得佢有無不反對通知書
反正6.12 有 佢都照dum催淚彈！
反正6.14 百步梯 有 佢都照拉集會人士
反正6.21 黑社會無 佢都唔撚處理當睇唔撚到

罷唔撚係問題
但罷 可唔可以有個地方聚集
俾大家知道民憤有幾高漲 有幾撚不滿？？？

仲有一日俾大家宣傳
光復香港 時代革命

所謂革命 必定有流血情況
但唔應該只有我哋一面倒俾人打
警察你唔敢搞 OK
黑社會拎住枝竹 我哋咁撚多人又有直遮
無唔還手嘅理由掛？

香港人 唔好習慣俾人打都唔還手好無？

請唔好俾時間沖淡你今日嘅怒氣
有啲公道 有一定要討回

順帶一題 自己去下啲深藍page睇下班人有幾on9
三個鐘前有啲真香港人嬲到忍唔住洗佢哋版
單拖都照洗照留言

香港人 俾人恰咗咁撚耐
唔好再有潔癖 甚至係習慣忍讓
習慣覺得自己忍下當可憐佢哋嘞好無

無人會多謝你哋 亦都無人會可憐我哋
只有我哋自己感受到自己好撚可憐

社會係弱肉強食嘅世界
你唔食人 就會俾人食

未瞓嘅大家 希望睇下以家現場嘅元朗直播
以家仲對抗緊嘅示威者 就香港人抗爭時應有嘅樣子

香港人
拎出你最大嘅勇氣同怒氣對抗
先至會有勝利嘅一日！

WE ARE HONGKONGER

光復香港
時代革命

我無野講

推

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

對於有巴打話向牛屎佬進撃，我唔贊成，人地宜家已經擺明係警黑合作，你去黑幫地頭只會比人斬死之餘仲唔會有事（即使有，黑幫成本都係好低，派個低級𡃁祭旗就可以），而你，死得完全冇意義

警黑合作例子：

1.）放任黑社會周街打人仲要打到入西鐡，好啦打人嗰班走曬你地班警察先過嚟，時間啱啱好

2.）南邊圍村嗰邊，明明影住曬班白色衫擺住鐡通叫陣，班警察只敢遠觀，唔敢向前推進一步

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作，而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡

2.）我上面都講過，黑幫殺人係唔眨眼，落手好狠話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低，大家唔值得為此而博命

大家要記住罪魁禍首係政府，大家擒賊都唔好忘記要擒王

想要證實到真係大肚婆
聽聞個胎不幸無咗
希望受害媽媽出黎發聲
好冤枉

關於罷工

香港人唔會自己罷
但如果係有人阻返工 就另講喇？
咁係咪自己都有份阻地鐵
邊個知？hr點會知？老細點會知？
佢哋只會知 「地鐵運作受阻」返唔到工

唔洗同公司咁誠實

聽日有無行動